何君堯：為何要與穿白衣的人割席？

元朗周日晚發生白衣人襲擊市民事件，當日曾被拍得與一群白衣人握手的新界西立法會議員何君堯，在出席港台節目錄影後被問及，會否與白衣人割席時，反問為何要與穿白衣的人割席，與他們握手並不代表贊同任何犯法行為。

他表示，市民無論身穿甚麼顏色衣服，都不應訴諸暴力，強調任何人士犯法都要受到法律制裁。

他稱，他在新界並非很有影響力，但都會呼籲所有人，包括新界村民要冷靜，又建議民主派不要煽動市民訴諸暴力。

何君堯離開港台廣播大廈時，一班市民在門口守候，有人向他掟鞋及指罵，何君堯呼籲冷靜，又邀請大家下月4日出席集會傾談。

他稱，他在新界並非很有影響力，但都會呼籲所有人，包括新界村民要冷靜，又建議民主派不要煽動市民訴諸暴力。
呢個算唔算割

可惜以民建聯為首既親中派已經同你割蓆